張敬軒去玩我是歌手？

吹到似層層咁
佢自己之前唔係話無意思咩

有錢點會唔搵

笑左hehe icon

source?

側田wo

上年都傳佢上架
之後話比強國封殺先推左送禮同容祖兒唔知邊個係頂左佢個位

佢去玩既話，我會有d 失望